{
    "kmyuhkyuk-GamePanelHUDHit": "游戏屏幕面板击中",
    "Main Settings": "主设置",
    "Position Rotation Scale Settings": "位置旋转大小设置",
    "Hit Color Settings": "击中颜色设置",
    "Kill Color Settings": "击中颜色设置",
    "Font Styles Settings": "字体样式设置",
    "Animation Speed Settings": "动画速度设置",
    "Distance Settings": "距离设置",
    "Direction Rate Settings": "方向率设置",
    "Draw Test Hit": "渲染测试击中",
    "Draw Test Kill": "渲染测试击杀",
    "Test Hit": "测试击中",
    "Test Kill": "测试击杀",
    "Hit HUD display": "命中显示",
    "Hit Damage HUD display": "命中伤害显示",
    "Hit Head Separate Color": "命中头部单独颜色",
    "Hit Direction": "命中方向",
    "Kill HUD display": "击杀信息显示",
    "Wait Bottom Kill Destroy": "等待底部击杀销毁",
    "Kill Distance display": "击杀距离显示",
    "Kill Other display": "击杀其他显示",
    "Kill Streak display": "击杀连杀显示",
    "Kill Xp display": "击杀经验显示",
    "Kill Level display": "击杀等级显示",
    "Kill Part display": "击杀部位显示",
    "Kill Faction display": "击杀派系显示",
    "Kill Weapon display": "击杀武器显示",
    "Scav Kill Scav Name To En": "击杀名字转英文",
    "Exp HUD display": "经验值显示",
    "Hit Anchored Position": "命中位置",
    "Hit Size Delta": "命中高度",
    "Hit Local Scale": "命中大小",
    "Hit Head Size Delta": "命中头部高度",
    "Hit Damage Anchored Position": "命中伤害位置",
    "Hit Damage Size Delta": "命中伤害高度",
    "Hit Damage Local Scale": "命中伤害大小",
    "Kill Anchored Position": "击杀位置",
    "Kill Size Delta": "击杀高度",
    "Kill Local Scale": "击杀大小",
    "Exp Anchored Position": "经验值位置",
    "Exp Size Delta": "经验值高度",
    "Exp Local Scale": "经验值大小",
    "Hit Rotation": "命中旋转",
    "Hit Left": "命中左侧",
    "When Hit Direction < -0.5 Active Hit Left": "当击中方向小于-0.5时激活击中左",
    "Hit Right": "命中右侧",
    "When Hit Direction > 0.5 Active Hit Right": "当击中方向小于-0.5时激活击中右",
    "Hit Active Speed": "命中激活速度",
    "Hit End Wait Speed": "命中结束等待速度",
    "Hit Dead Wait Speed": "命中死亡等待速度",
    "Kill Text Wait Speed": "击杀等待速度",
    "Exp Wait Speed": "经验值等待速度",
    "Kill Text display Speed": "击杀文本显示速度",
    "Single character input speed (unit ms)": "单个字符输入速度 (单位 毫秒)",
    "Kill Text 2 display Speed": "击杀文本显示速度",
    "Kill Text 2 Wait Time": "击杀文本显示速度",
    "Play Text to Text2 ago Wait Time (unit ms)": "播放文本2前等待时间 (单位 毫秒)",
    "When Kill distance >= How many meters display": "当击杀距离大于或等于多少米时显示",
    "Damage": "伤害",
    "Armor Damage": "护甲伤害",
    "Kill Info": "击杀信息",
    "Kill Distance": "击杀距离",
    "Kill Streak": "击杀连杀",
    "Kill Other": "击杀其他",
    "Kill Xp": "击杀经验",
    "Exp": "经验值",
    "Dead": "死亡",
    "Head": "头部",
    "Damage Info": "伤害信息",
    "Armor Damage Info": "护甲伤害信息",
    "Name": "名字",
    "Weapon": "武器",
    "Distance": "距离",
    "Level": "等级",
    "Streak": "连杀",
    "Body Part": "身体部位",
    "Meters": "米",
    "Lvl": "等级",
    "Xp": "经验值",
    "Stats Streak": "连杀奖励",
    "Other": "其他",
    "Enemy Down": "敌人倒下",
    "Kill Usec": "击杀 Usec",
    "Kill Bear": "击杀 Bear",
    "Kill Scav": "击杀 Scav",
    "Kill Boss": "击杀 Boss",
    "Kill Follower": "击杀 Follower",
    "Bracket": "括号"    
}